一人講一個比 狗：我哋唔係黑警 更好笑既笑話

我先
甴禁評:我邊撚度似維尼吖 屌你

［區選］藍絲散水運動，正式開始

我唔係靚仔

我有讀大學

李斯

依家市民支持我地

我地要出黎保護市民

毅大

已經就快唔記得佢

我交十幾萬粹
依家市民支持我地